美國香港民主法-差佬修訂

你針對班高官冇咩用
佢地啲仔女都出哂國
計我話要針就針對差佬
所有英聯邦國家 歐美地區
美國建交國都唔比差佬及其親屬入境
好似日本 韓國個啲
啲女聽到冇得去旅行 就算差佬藍衫搵5萬都好
都唔會埋身
啲差佬知自己冇得
就唔會做

個list 邊個比美帝？ 咪我地囉
你睇下老豆搵仔幾勁 再加上我地既狗仔朋友
不斷update 個list
唔好同佢地unfd fb ig
要比佢地睇下我地去旅行有幾開心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

why not both

美國有咁大權?

美國根本大哂
你睇下印度洋犯哂國際法都唔洗理聯合國

Tui

盟友就一律做 英國同北約成員國一定跟
日本南韓台灣一樣

你太睇少美國影響力同科水多年養咗幾多同戰線盟友 你做近廿年急速升起嘅支那可以比咩

Do both la
On9 post use non-push replies.

正解
同埋高官搞唔到
佢地好多時要出席國際級場合
同埋而家表面上係警隊濫權
所以搞就搞左班黑警先
要所有崇尚自由既國家禁止幫納粹中國打香港人侵害人身自由同人權既黑警入境

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

屌 唔好 應該要比佢啲家人入境 要佢哋破裂家庭 最好祝佢哋的家人死在其他國家

美國 係地球嘅 統治者！

差佬=狗
有女屌就得
你比佢家人入 佢入唔到國
但都係大把錢
啲女比佢屌 就有錢去旅行
大把雞做
但冇人出到國 佢地連想比差佬屌既興趣都冇

係咪先